/* Shown in the main prefs window */
"About" = "關於";

/* Shown in the alert dialog */
"An other app seems to change the brightness or colors which causes issues.\n\nTo solve this, you need to quit the other app or disable gamma control for your displays in MonitorControl!" = "An other app seems to change the brightness or colors which causes issues.\n\nTo solve this, you need to quit the other app or disable gamma control for your displays in MonitorControl!";

/* Shown in the main prefs window */
"App menu" = "App選單";

/* Shown in the alert dialog */
"Are you sure you want to enable a longer delay? Doing so may freeze your system and require a restart. Start at login will be disabled as a safety measure." = "您確定要啟用更長的延遲嗎？這樣做可能會使系統崩潰並需要重新啟動。作為安全措施，登錄時啟動將被停用。";

/* Shown in the alert dialog */
"Are you sure you want to reset all preferences?" = "確定要重置所有的設定嗎？";

/* Sown in menu */
"Brightness" = "亮度";

/* Build */
"Build" = "版號";

/* Shown in the Display Preferences */
"Built-in Display" = "內建螢幕";

/* Shown in menu */
"Check for updates…" = "檢查更新…";

/* Shown in menu */
"Contrast" = "對比度";

/* Version */
"Copyright Ⓒ MonitorControl, " = "Copyright Ⓒ MonitorControl, ";

/* Shown in record shortcut box */
"Decrease" = "減少";

/* Shown in the alert dialog */
"Disable gamma control for my displays" = "Disable gamma control for my displays";

/* Shown in the main prefs window */
"Displays" = "螢幕";

/* Shown in the alert dialog */
"Enable Longer Delay?" = "啟用更長的延遲？";

/* Shown in the Display Preferences */
"External Display" = "外接螢幕";

/* Shown in the main prefs window */
"General" = "一般";

/* Shown in the Display Preferences */
"Hardware (Apple)" = "硬體（Apple）";

/* Shown in the Display Preferences */
"Hardware (DDC)" = "硬體（DDC）";

/* Shown in the alert dialog */
"I'll quit the other app" = "I'll quit the other app";

/* Shown in the alert dialog */
"Incompatible previous version" = "與先前版本不相容";

/* Shown in record shortcut box */
"Increase" = "增加";

/* Shown in the alert dialog */
"Is f.lux or similar running?" = "Is f.lux or similar running?";

/* Shown in the main prefs window */
"Keyboard" = "鍵盤";

/* Shown in record shortcut box */
"Mute" = "靜音";

/* Shown in the alert dialog */
"No" = "否";

/* Shown in the Display Preferences */
"No Control" = "沒有控制";

/* Shown in the Display Preferences */
"Other Display" = "其他螢幕";

/* Shown in the alert dialog */
"Preferences for an incompatible previous app version detected. Default preferences are reloaded." = "偵測到不相容的先前應用程式版本的設定。原始設定已套用。";

/* Shown in menu */
"Preferences…" = "設定…";

/* Shown in menu */
"Quit" = "離開";

/* Shown in the alert dialog */
"Reset Preferences?" = "重置偏好設定？";

/* Shown in the alert dialog */
"Safe Mode Activated" = "安全模式已啟動";

/* Shown in the alert dialog */
"Shift was pressed during launch. MonitorControl started in safe mode. Default preferences are reloaded, DDC read is blocked." = "開啟時Shift鍵被按下。MonitorControl開啟時進入安全模式。已套用原始設定，DDC讀取被停用。";

/* Shown in the alert dialog */
"Shortcuts not available" = "快捷鍵不可使用";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (gamma)" = "軟體 (伽瑪)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (gamma, forced)" = "軟體 (伽瑪，強制)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (shade)" = "軟體 (shade)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (shade, forced)" = "Software (shade, forced)";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display allows for software brightness control via gamma table manipulation or shade as it does not support hardware control. Reasons for this might be using the HDMI port of a Mac mini (which blocks hardware DDC control) or having a blacklisted display." = "此螢幕不支援硬體控制，亮度調整將以軟體調整伽瑪值來實現。原因可能出於使用Mac mini的HDMI埠（硬體DDC無法使用）或是使用不支援的螢幕。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display has an unspecified control status." = "此螢幕有未指定的控制狀態";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display is reported to support hardware DDC control but the current settings allow for software control only." = "此螢幕經回報支援硬體DDC控制，但目前的設定只允許軟體控制。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display is reported to support hardware DDC control. If you encounter issues, you can disable hardware DDC control to force software control." = "此螢幕經回報支援硬體DDC控制。若遭遇使用問題，您可停用硬體DDC控制以強制使用軟體控制。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display supports native Apple brightness protocol. This allows macOS to control this display without MonitorControl as well." = "此螢幕支援蘋果原生的亮度協定。macOS也可不透過MonitorControl控制此螢幕。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This is a virtual display (examples: AirPlay, Sidecar, display connected via a DisplayLink Dock or similar) which does not allow hardware or software gammatable control. Shading is used as a substitute but only in non-mirror scenarios. Mouse cursor will be unaffected and artifacts may appear when entering/leaving full screen mode." = "此為虛擬螢幕（例如：AirPlay、Sidecar、透過DisplayLink Dock或類似硬體連接的螢幕），硬體或軟體伽碼值的控制不被允許。只能在非鏡像的情境下以遮光（Shading）作為替代調整方式。進入／離開全螢幕模式時，鼠標將不受影響，並且可能出現殘影。";

/* Unknown display name
 Unknown model
 Unknown vendor */
"Unknown" = "未知";

/* Version */
"Version" = "版本";

/* Shown in the Display Preferences */
"Virtual Display" = "虛擬螢幕";

/* Shown in menu */
"Volume" = "音量";

/* Shown in the alert dialog */
"Yes" = "是";

/* Shown in the alert dialog */
"You need to enable MonitorControl in System Preferences > Security and Privacy > Accessibility for the keyboard shortcuts to work" = "您需要在「系統偏好設定」>「安全性與隱私權」>「輔助使用」中啟用MonitorControl使鍵盤快捷鍵生效";
